[突發] 金鐘現況

暫時移師至添美道示威區，
將夏慤道先放出黎
並清楚表達要求林鄭對話回應

撤回惡法
平反612
釋放義士